[i]糞營運#白貓project #81 必中限回龜pool

做乜成日都唔開post

次次都係你執屎

必你老味 鳩topic

垃圾game

必中限 ?

消費減少30% 3回
50%紅光3回

我手痕禁多幾下變左30+5as
諗緊仲洗唔洗多次as30好

#1001 齊格bb 8 分鐘前
好想玩水樹弓神解

我用咒 專冇用過.......

回六爺
臭G專3回紅光+3回減SP消30%,專招技打大約50萬度

去左玩水樹弓神解

我想問下第一同第三係咩黎架

好似點都係谷夠1000會好d

襯衫用..

你老母
今日送既56抽先中得1隻4星
比石allin 抽又乜撚都無
你玩埋我果份

你地就好啦 有衫可以襯

有愛就換，無愛就pass

果時一早換左

開技+攻 最多疊3次

點解會話勁

除左施法距離我睇唔到極咒會輸既因素

唔知1001左

我依家用咒戒+石板952會心
差50應該唔打緊掛

推POST有冇咁快

屌 必中你地老母

唔洗1日已經1個

係呀係呀係呀

極咒贏埋普攻傷害同精靈傷害

咁第一第三係分開計可以疊6次?

你奶星啦

因為合條件時AS加成100%
臭G要上精銃太易

有死迴可以再穩d呀嘛
同埋差少少damage既話真係換專算 真扎唔換專不如唔好玩

應該都係3次 不過1次9% 冇試過

極咒贏在可以賴瞓地

做咩姐你

咁洗走佢先

我依家咒戒913，空島睇90%會心
有2座活動建無升輸緊10%會心
又唔想晒太多錢搞，又唔係實中會心既

極咒贏在我冇臭G

白貓復活

係喎上埋咒戒960 刷多幾個as好似仲好

2把傷害差距真係唔大,但連專2技可電既範圍就大好撚多
打冰滅門口企中間可以電隔離河D土人,用咒要痴到埋邊先得

另個3個人用3塊又+9%

今日大家換咗幾多把武？

送少少免費抽就咁多人玩

執？

0

好熱鬧咁啵

換左4把 換漏左一把 dum春緊

大師兄返咗黎啦

無呀

眾港豬歸位

專同咒分別打幾多

你想點呀

屌
點解唔係臭G果把出咁樣

咁樣有冇用

咪有luca囉屌你

我好撚唔想要佢

春

直接刷到30%as啦 冇其他option架啦

agger
用咒真係電得身邊幾步
同埋周回15星既，用咒我呢d凡人操作唔小心就會死
有個死迴點都好d既

垃圾 第三條消費+10 as+30先係開始

專應該輸好多
咒多150%攻
仲要技2係食防 咒多50%
利申 冇露卡

最基本as30

盲撚咗

雪村用13%會心完全無用

1
btw 黑劍齊晒所以0

雪村啲會心多到唔想要

我都係

跟我師父錢仔學下野啦

雪村弓勁唔勁 把武

諗住留比水樹bb 神解用

洗武都推左幾十個post 白貓返黎啦

多謝地拖

竟然開番拉打雙俾班火星人換

唔想要咁咪撚要囉
比我呀嘛

神解兔槍 都幾好丁
又硬 又係強力奶媽
威力算中等 輔助type良藥

我想要真扎咋

水樹唔夾呢把

我愛你

水樹用極咒就得啦

呢隻真係正野 好好對佢

邊有咒

我連會心版都無俾佢,+250%會心突到爆曬出黎
但洗到咁又唔係好想再洗,俾遲下水樹,梨果d用都好

而加咒變左常駐

魔王連專會心同滿減只能2揀1

留名

龜頭含啦

任打架喎

是旦 放棄左佢了

除非水樹神解勁得過針筒 如果唔係都唔比飽飯佢食

換黎俾洋梨弓好似都唔錯

OH YES,得左

傻格

可以回龜白貓

極咒夠

法老寶寶

我愛白貓

屌佢老母 投票第一名比佢整到3隻入面最廢
On99

仲曬
屌曬你地牙

是但啦
見無人討論隻垃圾就知

岩岩番黎點知wo

電話洗左機 點解入唔返個Ac 賬號同密碼應該無錯

終於搞掂晒4把武 可以去升魔王1.0

卡連神解 好似話唔錯???

基本上除左雪村 差唔多全部弓角用極咒就夠

姐係應該有錯

拎真扎斧黎換,我送多隻1.0俾你

死唔認錯

用極咒OK

比email問下阿鳩佢係咪改左你pw囉

好撚慘 無啦啦整到咁廢
仲要我抽完2隻再追多3xxx先中

好多弓都係用極咒都OK
魔王 針筒 水樹 黑肉用咒弓都夠
除非你呢期中咗雪村

水樹同梨其實神解完都岩曬用極咒
2隻天生有緩回加2017高三圍,依家用極咒都唔易死,神解完用更加唔會

抽完3xxx 今日仲有 4xxx

50連冇new 可以熄game

等開學我fing晒d錢又消失嫁啦

iktfb

唔錯唔錯

咁點好呀,換唔換針筒俾隻衰妹好呀
我有花花專又好似幾夾到佢隻人

iktf

其實魔王弓專係咪唔抵換
利申本身見得人既弓得一把咒 對落已經好似係水樹

實戰基本上唔會用 真係襯衫用

結衣黨宣布白貓係辣殺

咒 冇其他選擇 大不了咪死 反正死左先係露卡槍正式開波既時候

隻露卡咪鬼連啦
我連左都後悔,無拎過出黎用
打極咒果時都係拎返隻花花出黎散步算

as30 係咪第3個?

仲想問下 我洗過有項係 乜乜乜中,as30
果個有咩分別?

露卡專可以比今日隻神解兔槍用

繼續放置 反正復刻都會引繼

第3個係as30

果個應該得20 儲氣

感謝解答

課金榜第10

一致負皮
好,慳返
但我仲未肝極咒槍

我用咒弓多 剩係開S2 走住嚟屌 好爽
但最近見有咩異常打三億
唔知以後會唔會推屬傷之後 推異常

真係會改架？ 點問？

結衣黨宣佈白貓好好玩

異常 + 種族特攻 + 3技 一下秒任何王房外既所有野

專都唔關異常事 係100as 50會心傷咋嘛
我一直都冇永遠專 咪狗衝換呢把旁身
但好似完全打唔贏極咒

少少甜頭就引到成班日豬俾5星

一來,佢唔係當期角
二來,隻角本身都無乜用,把專更加係廢,真係純襯衫
三來,花槍應該都下個月就神解啦

用正月槍武好過

你係結衣黨入面既25仔

係咪營運買評分洗走個1星定2星咋
其實apple個評分系統係點? 比完1次分有無得改

冇乜用都仲係好想抽

前夜祭已經咁
3周年典算

有得俾我實俾負5星

d人成日話執 馬場笑面不語

唔係呀 都幾勁呀

小號中人魚

其實馬場都幾高明 出個咁既野引到成班人抽

仲有一下 抽咩好

今次筆錢夠搵ufo做白貓動畫化埋啦

唔算特別勁啦 宜家我都係為左佢15%攻防會 打單人game既時候可以谷其他人先想抽

屌奶星

槍黎講近期都算係咁啦

中限角都唔連埋專
到底係咩心態黎

定魔王弓好

獅3姐姐槍

呢個有無用？
有無人可以翻譯一下

勇b個被動 係咪一定會疊到自己嗰層?

yes

好似係

抽乜都唔撚中架啦
寶寶射撚曬唔撚驚

唔中限角呢咁

E隻撚樣打極都打唔入

點打呀

咁魔王弓啦

你行撚開啦

素材有限

魔王弓

結衣是咪刷

今晚ok?

ok

有冇人有興趣今晚打返半個鐘15星

一個人都夠做 不了

預me吧

幾點

2100-0200隨時ok

屌禁錯制

入左長洲食女就咪曬咁多時間上網啦

IP都唔洗check
長洲

負錢, 記得增值

報失張八達通先

張圖不是我的,貼錯野咋

禾要同will打完咒先得

岩岩好夠250 好想射落去又好驚

_ _ _ _ _ _

抽luca la

250就想中 唔是咁呀

射呀射 射它吧

得閒去長洲大新街 睇下有無人上連登/玩白貓先

兩隻魔王
其實我冇新世代勁雙想中勇者

無勇b
今日乜都唔想做
仲有20下免費單抽
中到我課金g持馬場

推咁快睇唔切啊

跟

我長洲識人

駛唔駛搵人夾隻法老寶寶出黎俾你地制裁下

長洲賓客人數多

得閒去長洲大新街
睇下有冇人四圍昅人手機moon先

大佬南

gun

咁不如整隻水母雙

以前我以爲換衫雷雙好廢
原來都幾好用

有load 3星虹 thx

唔明呢句 有冇片

好彩我係非洲寶寶
ever bucky

10250了

啱啱有load出咗勇者
3星綠頭髮嗰隻

你而家有魔王自己研究啦吊

南哥

冷靜呀ching 前夜祭咋

神: 5000石比人中露卡

前夜祭定血祭黎

血祭

討論唔到 參與唔到

其餘三隻都係廢產反而你叫佢追四神
靠害咩

專又唔中 魔王又唔中
人生仲有咩意義

普攻流都唔錯

今日係用左5100姐 魔王勇b+4把專 唔過份啦

一定追lulu

整左咸蛋蒸肉餅有冇人想食

前夜祭已經用左5100

三週年正式出咪

南哥抽咩pool

有錢就是任性

我有夏日親生女啦唔抽呢個pool

可能聽日開始單抽水母pool

淘寶

雪村劍 KC雞札 魔王弓

淘寶都要駛唔少啦

攞咩獎學金攞到期期課2,30pack

第三技係咪玩野

應該係專傷害大d?

極咒：（1+1.2+2）= 4.2
專：（1+1.2） x 1.5x1.5= 4.95

唔洗升爆都刷到技?
家下先知

咩事? 點解會過期

同你比差好遠啦
積左幾個一次過4月出到6月

Pm

未抽

好壯烈

咁我又未試過一期一萬都唔中

頂多抽7000

咪鳩計

真扎連專夠1000會心 無啦啦900幾萬
高過咒

恭喜哂

南哥2ac應該好刺激

我都係隻露卡同魔王勇b崩姐 其他都係正常

最廢既獎學金都有1皮野, 拎得幾個應該GPA好撚高2,3皮1個

好想玩背後靈

重點係可以拎d獎學金咁fing法

話唔係富家子弟我都唔信

當冇出過武抽到角都應該雪

間學校佢老豆開

咪係
以前我讀u有船都好
1萬都好撚多
唔會月月射去隻糞game度

原黎真係必中

冇其他消費 一係食一係打機 switch出game又咁慢 唔課仲可以點
利申日常洗費好多時都係女朋友比

唔夠素換人魚專

真油王 仲要有女包養

Show Blocked User - 地拖

都話都係呢排係咁 遲d開sem會正常返 未完sem淨係課左一次魔王大大力仲要唔中咋嘛

靚仔又有錢 點跟

我出返去先喇

唔靚仔
你有樓 大把囡囡仆埋黎啦

走啦

Never lucky

-_-''

人生贏家

嗚呀
我愛白貓

換專武換到冇武器素材

差露卡 克蘇露 算

唉

3周年限定都未出就用晒素劍
到時點算

求拖鞋教學

我用哂d素材喇

笑撚死，9把素無左

用極咒算啦

如果冇強劍專 雪村把專有冇必要換

你都講到咁...

你老味 我咁大個仔食得最多就係呢樣送

咸魚蒸肉餅好食啲

土魷蒸肉餅好食啲

好咸

3隻新限 邊隻最勁

好似你咁

假架D奶

其實我得4神情人邊緣果潛龍露卡水母係無

chok而家講野好有朝氣

佢中左咩?

我扎

有無人有雪村仲未連專?
比條片你地j下先,尾王幾下就900萬

遠既唔講 宜家同今朝都唔同晒

del game, bye

中撚晒

Chok爺 d媽媽爸爸 show blocked收返唒
好似比人落降頭

垃圾驚比人抽下kasumi得唔得牙

繼續1星啦屌你老味

狗黎

根本就兩個人黎

你都一狗樣

55抽慢慢搣
橫掂月尾先夠期，廢事一口氣all in噴血

痴撚線黑劍你姓吳架 唔係姓屈架

用晒

因為點整都唔會難食

唔記得仲有戒子 e樣野

係咪仲係魔族戒最強

唔好咁老定

食過外賣,口感同午餐肉一樣,勁肥

我就整得好難食

我阿媽有次整完我講左一次好好味之後就成日見到呢味野

唔係 而家boss種類好多

今晚老母又是撚但午餐肉+蛋

我d 戒子 粒粒都有負效

你鹿黎

點做到

等EVENT個啲復刻啦

仔,阿媽知你鐘意食,特登整比你食

落多d鹽

其實我頭先del game係因為lag到咩關都入唔到加彈game

但係重裝完過左陣好似又lag過既屌

請珍惜媽媽煮飯

有咸蛋唔洗落鹽啦

我諗起老母整的豆豉排骨

你明點解難食啦

因為冇女煮比你食

無啦啦講咩女姐

哈左 回龜pool都幾堅咁 比多一星佢
罵佢兩星驚算

中左幾多隻限呀

隻雪村大力到
個精靈浄係負責射幾箭疉下攻行下

韓國土豪消費能力真係高

一日課16萬港紙面不改容

你又係六爺 佢又係六爺

生活物價低 當然有多d錢課

佢一次過抽哂喎

港豬課8蚊whatsapp屌到飛起

你確定佢唔係同官方有路？

講起某人課sticker

召喚

唔知呀
呢兩個禮拜我見過最勁都係一次過抽十幾萬鑽（幾皮野）

一野就課左90萬鑽真係嚇窒我

俾1pack價錢你地參考

788hkd = 4400gem

泡菜? 三星鳩層都未定

口裡說不

真札專換唔換得過 定用返極咒係差唔多？

自從棄左online game
我就黎一個月無課金

邊度有免費每日一抽？搵唔到嘅

魔王用咩弓好

唔健康

下個月課ps4

已經課左了

好撚難打d關

等你地賤賣比我

認真問?
復刻POOL囉

死神倒數 點解

平行世界

有新限都難打 你叫我呢啲非洲人情何以堪

中伏 勇b完全跟唔上宜家嗰堆 仲要冇魚蛋 好難玩
早知抽露卡算

又想追幾多石

邊有新限

琴日都講左勇b依家最多玩佢個模組
抽完ruka我驚你介後悔
要手感無手感,要力度無力度,係得招被動單機有d用

卡連都幾好用

呢隻野冇乜好後悔啦 要後悔一早後悔左

終於都試到

仲低機率過中限

luca槍個罩有咩用

免費?要石就dum春

btw冇武用又係好煩 希望快d出把勁d既可以換黎用下

極咒弓

免費啦梗係
篤多250 0new 當還返魔王3限條數

換完專 係dum春既

入面防異常 防怪紅光

未洗我還住

個協改做二人貪好玩？

另類送石啊

個房主斷線仲好玩

望住個friend
第一跳勇b
第二跳魔王
第四跳玄武

屌

點睇街場斷線1個人打快過2個人

抽左兩野 中番條新艦龍
抽多三野合住屋 0 new

有無換拎埋素劍

se又出垃圾

Chok ching中咗魔王

抽埋兩野十連 全部2-3星
灰左

屌
嬲
本身想課抽武
家下課落隔離算

哦

聽日好翻黎課啦

屌奶星係咪要連專

又中

係

雪村呢

1.0 2.0都要啦

想要雪村2.0

有冇氣流食

tokyo doll 我都仲玩緊，個event 我打左4-5 場已經上到20000位

有咩用

第一跳中左雪村，係咪應該連埋專

用se玩laglag地

中限角唔連專,你抽黎做乜呀
問黎都多舊魚既
把武唔用得都可以襯衫啦

雪村既勁只不過同八千月薪買林寶堅尼一樣

流星拳用剎那專或者釘宮專

又洗埋d唔等洗既野

用返自己專

呢隻如何

無咁多素

🤔

屌換漏一把露露專真係好戇鳩

任換架喎

原來有d咁既事架
果期乜都抽唔中冇心機玩冇留意到

完全唔記得有呢號人物你就知如何啦

呢堆pool好多期都冇心機玩

不了 隻數計返好似有d唔抵 反正把野又唔係必要 都係算數啦

水母雙人勁唔勁??

沙碌把野咁樣既

有黑巧 應唔應該換幸村把劍仔
見海鮮網巧似幾勁
但協力冇見過人用

勁定廢

唔差 keep到金水母既話幾好用
同top有一段距離

個個今日抽完都有限定玩

聽講top既勇b都唔係好勁

唔識 咩黎

chok尋日都係咁:
屌,廢驚,執未

今日:
嘩雪村好好玩,連專洗d乜好呀

寶寶:
屌,廢驚,執未

勇b都係top咩...
可能我冇魚蛋真係差好遠掛
但我覺得水母彈黎彈去仲好用

雙刀入面既top

最強雙暫時係邊隻?

d強角出哂係一兩隻職度真係堅on9

水母=拉打=勇b

三巨頭 岩岩好水火雷三屬

釘宮就神解

呢隻

收聲啦！
子安變同金狼神解最勁呀

依家法師有臭G
露露8

勇B係雙刀既TOP囉
好快就到第2隻,億萬隻雙準備解
又係寶寶無既野

黑巧
好搞笑

點解你地有咁多素

仲係好鐘意露露

只要夠非洲,多多都有

法師係咪卡蓮最勁

解完把武又係要用魚蛋既話我del game算

呢句真
今日一下都唔洗抽,直接換

PS:記得非洲劍要準時換,唔好好似早幾頁果位清咁慘

拉打專

釘宮緊係用返佢自己果把

真扎>all

感覺真好 只差拉打雙人,墨而演人,護士槍人 唔追了

計雙職係囉

全職計其實三隻都廢

冇人討論兔槍
可以屌打luka未

仲岩用咩

5跳有素劍咩？

或者應該咁講 仲係最好選擇咩?

感覺真不好
今日甚麼也沒有中

岩岩出o個時唔係叫黑/白巧嫁咩

邊撚到巧？
床上技巧？

你乜人都一早中晒啦

未聽過呢個terms

嗰陣一係叫限劍限槍一係叫premio peak

果時隻野都只係缺力水姐,乜都有齊
BUFF返個倍率連專有異常盾唔錯呀

收皮啦幾時有問洗乜呀

有優吉歐講有

無呀屌你老母

勇B牙.....勇B

咁都有得比

異常盾本身都有啦喎

唔係係把專度架咩?我唔記得,加上無隻角

王冠好難打

隻隻都打唔入既

畫沙贏晒

用哂la

而家咁樣神解法 釘宮仲要壓軸

仲唔戰勝龜來

黑限劍人/紅限槍人

冇武用呀屌

兔槍堅廢

Diu li ar

咒武

唔是掛?

又邊關唔夠打?
拎住雪村劍都唔夠打既話,咁無野夠打架喎

希望岩用

下次就會+5 10%會心 30%AS架啦

慘呀

中間8最盡

法老頭洗左咁多個鐘仲洗緊臭G把武
到底有幾多舊金磚

我都卡左係極火屬果關
水最勁得洋梨槍

抽屌奶星

請問水母用乜武

屌你老母

極精靈既第3層既咒獅子 點撚打.....

魔又唔得 劍又唔得 弓又唔得

Dim gun

專

???

vivi聖女點算

冇牙

屌 睇佢乜料啦 宜家寫埋比你都唔睇。。。

用卡連 打都打唔入

換/求其比把拉打頂住先

邊個伏我
我del完game唔夠半日又Lag過

係咪裝左ADBLOCK啊

DEL完驚就中咁多隻
我又DEL

抽舊pool又爆死, 抽新pool又爆死
好傷心
返緊工都一口氣推到六島

琴日DEL過
OH YES

換囉
又唔似寶寶咁抽唔中
換黎都無意思

你地唔好學我Yes!Yes!Yes!啦 會唔中架

我無學你
都係唔中

關事架咩

Disable左佢啦

又關我事

屌奶星係邊隻

畫沙又然一仗

抄狗

對奶係兩粒星星

我屌你牙

Disable咗咁要del走個連登喎

南哥齊晒 係咁洗武

點解個個都齊

加埋都叫35%攻,屌住先都得

信你 試下off先

我幾時呃過U

StarFuck

唔係 因為我冇諗過iOS會好似An機咁app撞app出bug

你又25石中喎

SOK 第38關係邊? 同埋換歌個隻石點有

下 咁我del game黎做乜 5.6GB 儲左咁耐又要儲過

右下 協

第38關100萬先開

一隻都屌

隔離牙蘭哥隻隻中齊洗緊武又唔見你狙擊

原來38已經打左

入去回憶睇哂啲故都睇死你

做人要有夢想 係咪男人黎架 跑住先都講得出口？
ok...屌住先

我冇屌你 都唔敢屌

得250石
好緊張

利申返先: 全部都係借FD AC玩緊

禾刀系

全貓狗 辣殺驚

根本就唔會中

梨滴貧友

我都係借chok仔ac

點解會咁on9 iOS 會撞apps

自己借自己ac

等你地仲成日屌lag 牙蘭哥又唔早d講

工口House果期我有講過牙 矛人理之嘛

鳩白 33146

WTF

我都記得

唔覺有

chok係個組織黎架

5倍？

自己考古 咪話無

10209

甘李刀支

賀電黨好野 真好野

CHING還我一個CHING白

唉 禾隻雪村好細力

招2技 地圖炮100萬都射唔出黎

30114

會唔會係咁
滿建都係多你80%攻擊力,會唔會差咁撚遠

就係咁

兔槍唔廢的
坦到仆街
但威力比其他係差d
總括唔錯的奶媽

39478

洗左幾錢

E家會心好勁嫁咩

之前唔係狗也不屌咩

冇素點連專

其實你地玩緊咩

任抽嫁喎

16069

咒槍

油王

法老

22590

81230

鳩點半

67887

係咪有人15星

自己打啦 ，

你幾多粒

你換咗專未？

166

你夠？

26589

175

開咗一技未
7凸未
上戒未
要出5次技先MAX 被動技

有無巴C打可以相互協力拎鑽石？

me 無場了 你開？

39212

個hp好微妙，但已經玩左3條金條

24269

笑咩牙

叫春chok去左邊

反正玩2-3個星期就唔用，洗咩認真刷 依家我刷到有30as就算

終於用卡連 磨過左

35535

拎住隻真扎開咒島門真係特別痛苦

矛戒子

95349

熄左adblock Lag春都冇得叫

梳

夠？

根本唔關iphone事
都係屎社嘅錯

你夠啦咩？

岩岩好225

勒薩

nice

隻角其實都係玩1、2星期就88
過下手癮姐
我都玩左幾千粒細武石依家變左3%攻普攻5%as30
雪村把弓反而覺得唔應該洗as30
走普攻流打王真係好撚勁

仲諗著撚下蛇拳15星
咁渣ga

KC3限 春

e家魔法師可以復活隊友咁正既

哇 你真係暈左幾耐下。。。。

你應該訓左1年

全驚入面神坦

差雙龍變就搞掂哂d咒

等緊牙銀同金狼神解

劍要自刷

斧用水母夠唔夠做

抽魔王啦

水樹之後訓左

應唔應該抽武器池黎換武

咒雙有咩角夠打

應該抽中指定武器

我最勁果隻雙係雞扎

1抽中左 雞札 冇武換專啦屌

都係等釘宮神解完先打

冇.....

有冇人打咒斧半小時

法邊把武 最勁

是但啦 反正你用咩都係廢

當我冇問過

你岩

咁惡

由sharehouse開始未試過玩白貓可以咁撚順

但係一入黎就見到廣告

佢乜建乜戒乜板都冇 加上係廁真 ...

再問多次 有冇人半小時咒斧

半小時15星就有

我打

話左重裝會順番

OK
仲有冇人打半個鐘

企位OK?

Add fd
Peter=3=

你真傻定假傻

復刻武冇得抽

迫人抽素4換1

add左

是旦 我都係搵機會撚下隻真扎姐

你睇清楚少少先ok?

撚唔撚到針筒 15星

我又企 ok?

影都冇既月見

你試下半年唔撚中限

1期唔中都del驚啦
仲半年

開下箱ok?

開得叫我

開左叫我

你咩ID ADD左未

好非嗰個係我

ADDED

係咪之前add左你

非洲非洲人？

好撚lag

開左相互 入黎試一場 之後正式開波

入左

差你

唔係 重裝都係Lag

adblock熄左先順

好撚震撼

真扎把專刷會心傷害定30as好d?

哇,油王上左水

正式開書

正式掛機

正式企係度

街場巧遇遲仔打10星

5 回 10+1 得水母雙

中到野仲想點?

地拖solo

嘩油王一返黎就齊

油王係咪仲keep到齊pool

快撚d出協力報酬x倍up啦

等到恰著左

寶寶又勝

哪有勝
今天也是敗北

公告：
明天將回復原本推post速度，敬請留意。

呢4粒野係邊度打返黎

印象中咒島

咒島有 btw 係用黎升咩 我打左粒之後唔知有咩用

玩完雞札

先知雪村有幾撚勁

白貓課金上top3

你隻真扎係斧定法

係咪完書啦你地

咁先top 3
之前個top1
點黎

中夠未呀

法

完啦

全場精華

完lu
多謝3位carry

sorry lo

我廢西比人carry

無份打,角又無份
場又無份
公平咩

ever bucky

雪村同真扎法比差好遠啦...

我意思係真扎法勁好多

唔係好明咩 精神統一 同紅光
..

依家玩落,2隻都差唔多勁喎

玩完打15星咒都係雞扎勁d

係同雪村劍 sorry 唔係2.0

隻式神好似冇咩用咁既... 定係
佢係我見唔到既地方係咁殺

雪村容錯率高,本身火力唔低是鳩但玩都得
臭G要專心少少玩,但個爽快感高D,攻都高一截

一隻唔洗用腦 一隻要撚到手指都爛喎

雪村邊洗捽
自鎖咪得

依家你開場一齊打
咁咪公平

捽埋唔是高攻d咩

不嬲都自追,從不捽
所以我無拎過龍女出黎用

雪村果招捽勁得好少,由佢自追仲好

講緊係1.0 定2.0

今日做左best bucky of the day
矛mood

慘 用親都有捽 不過好少用堆要捽既角 好煩

白貓推得咁撚快嘅 有咩新嘢

自從我自鎖7hit
但有時捽得6hit
我用雪村無再捽過

btw 2.0宜家係咪主普攻副s2

送抽一堆人中獎囉
Chok中大獎囉
......

而家邊隻係大獎

街場見到有人叫 Angel放假

點解 教番自鎖

又雪村又魔王

on99

舊pool雪村魔王
新pool雞扎

然後寶寶戰死左
所以由晏就叫春叫到依家

新pool矛份

chok仔慣用招式 抽中就唱淡 真係中哂咁WO

寶寶透過刷武器技散心

Chok = on9
Anger?

Anger

無石抽,直接換完
岩先咁多把藍劍加上個月派左好多把劍仔岩岩好夠

無啦啦多隻雙鎗挽

想要勁雙刀既
不如睇神解釘官好過啦

有石又點，450石一把4星素都無
換已經唔緊要，都無預過會抽中
一把武都出唔到，d素消耗大，下次中限就無得換

今日已經刷到 真人體力➡️0

聽日商人斧定小夏解先
岩岩試下用商人斧
渣宇宙斧簡直係宇宙無敵
幾乎0 charge咁滯
仲有紅光buff……

魔王斧下位咁

呢9日都唔關禾事

每日單抽中到勇b既話課10pack G拎馬場

抽中就唔會hea咁耐今日先玩復刻啦

有冇人可以幫手帶咒武開門 ？
差咒劍同咒槍未刷冇得開門

咒劍淨開ok?

可以啊

雪村弓點回血？

房號

31255

34294 劍同法only

有人入左

76312 又斷

81822

一出app打no. 就解散左

An?

用電腦打囉

53528

Iphone啊 又斷

咁你等我一陣

08068 希望今次得

E3粒戒打咩關出果粒野

27466

謎

又射左1000落海

個條件
同職業含 唔知乜撚野

係咩黎

行過龍 打多次

我都諗緊係咪未開

35032

條team唔好有同一個職種

點解會開唔到

你把野係咪未升爆

冇問題呀 點解會開唔到

唔通一定要自己升爆先可以開？
咁佢畀我協黎做乜

好似係我開比你入 試唔試

都可以嘅 但係我嗰邊會攞到粒素材？

我個箱掛

47008

得左 唔該曬巴打
你有冇時間打埋下一關
要斧同槍

拎到嗎

我冇呀呢2個

咁我走去刷咒槍先 定係你想一齊刷？

聽日刷ok?

好

早抖

Gdnite 唔該曬

垃圾白貓
冰域個協又唔引繼復刻

有人同我打

J

白貓執左

一晚推咁多頁點追

新手想問抽魔王斧定弓好

追唔撚切post
白貓真係咁好玩？

人字尾

on9
乜都佢抽曬

而家祝人日日玩白貓仲算唔算惡毒

有冇歷史學家cap下CHOK囝最近講類似"垃圾白貓""白貓有咩好玩"呢啲圖出黎

而家唔祝都日日玩緊

我仲以為人字尾係桐人

屌左先啦
中左實用角都春

等陣chok又會話kc乜撚都唔中
on9

成個post嘅人中哂喪玩緊 冇人會睇到祝福

流星拳用專武好，定係用返巫女專好？

極咒

chok語錄

有既話係專好d

想開5倍刷10星
紅細石已經得返幾十甩咋

中晒咪又係玩晒2日

有抽到新玩具 玩2日是常識吧

終於到chok俾人狙擊

天有眼

你不是還有屎眼嗎

我瞓得唔得

d人點谷到成千會心?
我隻真扎得4百幾

板 戒 / 拎咒

可 不過遲少少 呢刻有野做

石板可唔可以cap黎睇睇?

單抽中真扎斧
春

4百幾係數字
上咒咪千2-3囉🤔

80+80+60+50(3%會心)呢4塊
再用埋咒戒

新手一問錢可以點刷

sok兩倍書冇其他加乘三十幾萬
30 秒一場 thx

武器再多5%會心就有呢個數

又蝦非洲寶寶

企一場15星 石全賣 幾百萬

以前打SOK打打下就爆錢上限

係固力果個建換左1000甩

咒戒邊到打返黎?

屌你我得百幾差咁撚遠既

得白貓死忠先谷到一千

我上盡800幾

前幾日完左

與其打咒戒不如刷4神嗰粒 有30%會

利申無

永遠比人lead住唔知幾多% 數值

是但啦 好少情況真係要用盡哂max建

某d角先要 真禮無1000會都唔會打唔贏最多扣少d

訓地等carry

法會心得果100.8%

次次出完新限都加入唔到話題

新限出左成個星期

係咪攻防會+50%果隻?

但係你有素劍

會心20會傷20

攻防會嗰隻要壓血無用

得870

扮有咪得囉

所以成個星期都加入唔到

尋日寶寶都係咁

請問呢隻係咒介？

30mb數據點捱3日

del白貓

唔知今日神解邊隻

top0凱旋歸來

Sharehouse果期開始棄驚

SH雙專係咪必換？火雙角得大工/tina

一把武救全職系列 同早見把劍差唔多

神器黎

蜻蛉講得好個假水時係撚屌嚟

有冇人協咒斧

一把武救全家+唔換後悔一世系列

無拉打雙專會俾人擇名

又有250 射唔射好

3周年仲有9日,你自己諗啦

不嬲唔信佢d周年會搞得好

早

而家皇冠係咪法>斧>弓？
其實隻弓點玩，已連專但普攻怪怪地咁

我想問下咒島我無咒雙果個島
係咪要靠人用極開門先可以肝?

做咩唔開心 呢度有禮貌開門大使

應該仲係架飛船度

但要星期五六日先有?

屌 唔夠素換咁多把

抽

把武將拉打由辣殺變做三巨頭之一

無雷雙打得好辛苦
用真扎法AI又消左隻精靈走
都係肝完先再戰呢關

你講聲 大把人幫你啦

咁應該係
我見最後呢個星期先完飛船
之後再慢慢肝

24286
如果有人得閒既話

白貓手足好有心

連登有愛

有心人

疏
原來要開門
打多次？

3巨頭係乜野黎

唔洗sorry
多謝你都黎唔切
50934

雙刀3巨頭 上面唔知邊個講

chok 開鎖佬 叫春黨

明明係極
係咪bug左定係改左

有咩問題

可能改左
btw辛苦哂巴打
聽日再肝把雙

對門唔到

度門開極都開唔到

好似係呢三隻

三巨頭有4隻是常識吧

開場嗰個先開到門架
你開鎖佬失格

係wo
唔記得

好似改左 開門果個要開場先得

開門都咁講究
辛苦位巴打白打兩場

88409

快啲神解雞扎拳啦

槍職三巨頭

Luka Luka Luka

辛苦了巴打

一齊？

Ok

今日解邊隻

桌球槍

隻火龍女仲係企top1

PAD 特產
蜻閃報

其實隻龍女係咪勁係高傷
點解自己用果陣 sp 又難回 又易死

block撚左chok囝 佢啲限仲多過我

要捽,不了

你而家先知？
果然無改錯名

白貓三巨頭係邊個

屎囝
屎神
齊格BB

畫沙
六爺
Wasa

法老kbbbbbb

呢個珍

me小薯黎咋

唔係有六爺 機都冇得你地打呀

呢個真

歐洲薯仔

但我想快撚d執柒

睇黎有排都見唔到呢日

走呀

on9

有圖有真相

張圖只睇到K人
分明係K(iri)人(to)
桐人

冇雷屬雙
有冇巴打可以幫打咒島?
41304

你不如話係長頸鹿扮

KC魔王黑劍食屎仔

今日到邊隻神解？

收到風係斧

魔王斧收工之日

我等緊子安解完先打咒變

感謝keina巴打

唔好扮無屌奶星喎

我見人有隻飛針筒既弓

好似幾好玩

唔多睇好社長斧

SOK有斧既咩

行得太慢

又唔好咁講
都叫勁過隻弓啊

曲？

我都係用佢打咋喎
有咩問題
打7場好快姐

冇得抽

sok隻隻神解隻隻勁 屎都會翻生

卡蓮拍得住 雞札法 好似係

街場隻魔王斧傷害極低
最後完場先見到佢把武係金搥仔

無換專

吊奶星定魔王好

巧巧用

吊奶星強打系+高水傷
無一隻好打既變身士就揀佢啦

中硬？

魔王專ss
食撚懵左呀

大波變

又單抽改變命運

以前玩開單抽流,未試過有250
自從有左10連送劍仔呢樣野
已經無單抽過

自從有每日一回無料
你都係要單抽

襯衫真ss級

免費抽 入面咩系列最勁？

魔王真係好廢

雪村囉

唔好再提魔王斧了

屌奶星係邊隻 求圖

變身前冇波 變身後個波大過肥鵝果隻變

其實有鵝洗唔洗追屌奶星

食屎啦 收皮啦

.......

咪同pad一樣冇變 都係果班三巨頭過黎蝦蝦霸霸架啦

中左..

如果唔係排最後解既話
你可以睇到解完係乜料

今日解真扎拳定斧？

我淨係想知今日派幾石姐
成個神解我得3隻有,解到邊都唔關我事

想知今日中屌奶星定隔離果隻

一日一單draw 饅頭笑呵呵

有預感今日一抽中露卡

上次你係我隔離中屌奶星
今日仲唔比我中番

我今日要中艦長

識潛水嗰隻?

唔撚係斧呀....

agger俾魔王威多兩日啦